鞋牌子一問

有冇巴絲知呢對係咩牌子咩款嘅鞋?